你係做文宣既, 就幫下勇武既巴打絲打

可以寫下點解要衝
講下由單程證開始個年都今日香港人受咗啲咩壓迫
利用自己既言語去正名我地
可以再講下唔想冇咗香港
唔想幾十年後要係一間7仔都係1小時車程既外國

香港係我地屋企
我都係唔想老人家睇病都要等

希望你地幫手
謝謝你地

推

係巴打
Btw係已

唔係呢啲巴打
你咁講佢地會更加唔出
可以既請用為佢地著想既角度出發
會易受落好多
利申:心理學畢業

請你地睇睇

認同以上觀點的已經係我地呢邊的人 所以再講無咩用 試下訴之以情打悲情牌可能有用 因為我地已經無咗三個人 唔想無第四個 所以不得已以非常手段 雖然好似對唔住過咗身的三位
老實...呢鋪唔易搞

我知唔易, 所以更顯得你地既重要
我識photoshop就好